畀人抄完牌,個水撥爛咗

抄牌前肯定無嘢,有無得投訴？

靚女黎？

無車cam咩

報警 刑事毀壞 告唔入都寫衰佢

咩車

就算你肯定抄牌前無爛
都唔代表係警察抄牌既時候爛
凡事講證據 有證據就拎出黎 無就自己食

0手 not equal brand new my man

告多你一條殘缺車輛

全新零件未組裝 樓主自己砌算唔算0手？

自投羅莽
壞水撥，轉頭叫你強制驗車

拿 人地黑警黎

玩殘你

有咩問題？
撥唔起？

再嘈啪左你